\textit{Alvarenga p649 - Ejercicio 22}\\Un automóvil se está desplazando en una carretera rectilínea, a una velocidad constante de $60 \frac{km}{h}$. A través del espejo retrovisor plano, el conductor ve una imagen de un poste fijo en la carretera. ¿Cuál es la velocidad de esta imagen?
\begin{enumerate}
    \item ¿En relación con la Tierra?
    \item ¿En relación con el conductor?
\end{enumerate}